whatsapp update之後search唔到好多野

我有鋪癮
鍾意睇返以前D對話
不過呢排WHATSAPP UPDATE到ver 2.20.198.11之後
D對話好多都搵唔返
大家係咪都係咁?

推

export出黎
係notepad搵啦

太煩, 不過如果有電腦響手可以一試